721行動升級，目標都要升級

請直指中聯辦！
金鐘要做既都做過曬！

揸正黎講，一國兩制除左港府，中國亦有責任保護
逃犯條例獲中國支持，代表佢地否定一國兩制
若中聯辦再次無視香港人訴求，就大條道理是港獨的開端了

1.再次帶次國家層面
2.一國兩制及國際間壓力，如中共無視，可直指中國為不可信
3.港獨鋪路

金鐘要攻的都攻過了，
721行動升級，目標都要升級。
（只會推呢個post一日，無回響既請大家集中返金鐘。）

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

中聯辦

最緊要裝備升級
好好保護自己

testing

推

我無嘢講

念念不忘 必有回響

好波